收到最新小道消息 sammi 一早知件事

聽聞Sammi 一早知道呀安偷食
專登搵人裝cam 錄佢
所以條片個肥仔 應該係一早知有事
先盡最後努力
諗住救佢

閱

sammi 10年前已經知

申利：發夢有朋友係律師樓聽到

咁再流出埋條片係想整死男女主角呀?

完左去啦，都幾日啦，好厭啦

收到消息馬明都一早知，所以先開始唔揸的士。

利申:冇發夢馬明自己同我講

系
上帝早已預備

so what

系你老母

上帝一早話左俾sammi 知

利申：sammi 話俾我知

所以sammi 才是大贏家 ， 小三事業over , 安仔都係， 好make sense